熱狗雙重標準系列: 水晶姥姥屌仇栩欣同香港公安講野

熱狗報警就得，黃議員同警講野就係勾結
枉熱狗仲出左本書叫有種罪犯係香港警察

又看圖說故事

佢地黨好鐘意，自編自導自演都仲得
例如Billie NG 作野話有人投訴佢d垃圾冷公仔

點解熱狗成日都狙擊仇b
雖然佢上次舉報工人姐姐真係好on9

仇b靚，水晶姥姥Billie NG 殘獸肥閪打令喱班老虔婆眼都紅鳩曬

泰仔正係度用念力對抗保安 泰仔好野

熱狗們咁講啱聽嗎

熱血時報創辦人黃洋達在Facebook稱，自己昨日（22日）收到前立法會議員黃毓民的whatsapp訊息，他在錄音中稱自己收到恐嚇信，並認為與黃洋達有關。黃洋達在Facebook否認有關指控，批評對方「戾橫折曲」。黃洋達其後上載一張警署門外拍攝的照片，稱已就事件為對方報警。

短片】李偲嫣帶隊向「熱血公民」示威 促黃洋達對質 (13:54)
「熱血公民」指被恐嚇 會報警求助

毓民話我，我就報警，篤灰似生菜

毓民鬧我，我就報警，心驚無咩錯

同大陸人一撚樣講一套做一套都完全覺得冇問題，班信徒重當呢班撚樣山咁拜。

佢地報警喎，有同道屌未
Billie ng水晶姥姥喱班百屌軍師肯出po屌未